---
title: "#55 Linux Express"
date: 2018-11-28
author: juan
category: [linuxexpress]
featimg: 2018/55linuxexpress.png
podcast:
  audio: https://gitlab.com/podcastlinux/podcastlinux.gitlab.io/raw/master/Linux-Express/55linuxexpress
  video:
tags: [audio, telegram, Linux Express]
comments: true
---
![](https://podcastlinux.gitlab.io/media/compressed/2018/55linuxexpress.png)  
Agradecer de nuevo a las empresas colaboradoras del programa: [Chicles GUW](https://wugum.com/) y [Waterdrop Hydroprint](http://waterdrop.ga).  
<audio controls>
  <source src="https://gitlab.com/podcastlinux/podcastlinux.gitlab.io/raw/master/Linux-Express/55linuxexpress.ogg" type="audio/ogg">
  <source src="https://gitlab.com/podcastlinux/podcastlinux.gitlab.io/raw/master/Linux-Express/55linuxexpress.mp3" type="audio/mpeg">
</audio>

Lista de los puntos tratados en este programa:  
+ Episodio [#65 Mesa Redonda Pásate a GNU/Linux](https://avpodcast.net/podcastlinux/mesaredonda)
+ Próximo episodio: Especial [Pinebook KDENeon](https://www.pine64.org/?product=11-6-pinebook)
+ [Unboxing Pinebook](https://youtu.be/ZNLQc39baFI)
+ Busco [BQ Aquaris M10 FHD (ubports)](https://devices.ubuntu-touch.io/device/frieza)
+ Sigo con mi [Huawei GX8](https://forum.xda-developers.com/gx8/development/rom-lineageos-14-1-t3596855)
+ Grupo Telegram [@pasategnulinux](https://t.me/pasategnulinux)
+ Territorio f-Droid: [NewPipe](https://f-droid.org/es/packages/org.schabi.newpipe)
+ Visita a Valencia en diciembre.
+ [Maratón Linuxero](https://maratonlinuxero.org/) el 15 de diciembre

Las imagen utilizada está bajo [licencia Creative Commons 0](https://creativecommons.org/choose/zero/) y forma parte de [Pixabay](https://pixabay.com/photo-2364350/). Los logos WUG y Waterdrop Hydroprint son propiedad de sus respectivas empresas.


Recuerda que puedes **contactar** conmigo de las siguientes formas:

Twitter: <https://twitter.com/podcastlinux>  
Mastodon: <https://mastodon.social/@podcastlinux/>  
Correo: <podcastlinux@avpodcast.net>  
Web: <http://avpodcast.net/podcastlinux/>  
Blog: <https://podcastlinux.com/>  
Telegram: <https://t.me/podcastlinux>  
Youtube: <https://www.youtube.com/PodcastLinux>  
Feed Podcast Linux: <https://feedpress.me/podcastlinux>  
Feed Linux Express (Audios Telegram): <http://feeds.feedburner.com/linuxexpress>  
